林鄭叫我地同行呀, 你地聽到識做啦

同我出黎繼續同佢對話